Lona Wallast Juhhan Küt Kaibas et temma on Rigast Satand Herjama Adoga 1 paar sapad ja 10 naela tubbakast.Rägga Ado on sedda tubbakad ärra prukinu 5 naela ja sapad on temma ka ärra münud.Siis sai Adole Käsgo antud Kohtu ette tulla ja teise omma ärra maksa agga Ado ei kuland kohtu käsgo mitte ja jooksis eest ärra.
Wannem Tawit Walwas +++,Kohtu Mees Mihkel Murrekas
